迪士尼1日票升級年票85折問題

想問下有冇巴打知道買咗迪士尼1日票
想補錢升級做年票嘅話有冇得用3個人85折個優惠嚟升級

有

我係學生
年票85折之後個價錢係703
咁我係咪淨係補返703减589(一日門票個價錢)
即係補114？

唔該晒